胡志偉擬於獄中修讀學位 寄語市民：保重自己 避免送頭 要守住還可以守住的地方

胡志偉至今已被還柙超過三個月，他透過邵家臻叮囑港人要保重。資料圖片
(蘋果日報)

...
民主黨前主席胡志偉由今年初被還柙至今，已經有2個月時間。前議員邵家臻今日（11日）探訪過胡後表示，胡已適應監房生活，並打算修讀正規學位課程，同時，胡亦寄語大家「保重自己，避免送頭」。

邵家臻和另一前議員莫乃光今日探訪過胡志偉。邵透過社交網站表示，胡志偉甫見他們兩人便「笑容滿面，充滿力量」，胡亦已知悉其當友黃碧雲成功保釋，他希望更多人可獲保釋。邵續指，胡志偉已算適應了監房的生活，並計劃修讀正規課程，希望在囚期間能完成學位。由於現時胡被單獨囚禁，所以有很多時間讀書，邵形容，胡志偉「甚至乎要慳啲慳啲咁讀，怕一下子讀晒6本書」；而胡現感興趣的議題正是公共財政。

胡志偉亦透過邵家臻表示，他對自己已有最壞的打算，同時亦叮囑大家，「要保重自己，避免送頭」，「此刻或者可做的不多，但要守住還可以守住的地方，伺機而動。」
...

唉

香港仲有乜嘢可以守住

我哋真係冇資格講放棄同放負

香港已經輸咗

仲有咩好守,
拿拿林送香港比大陸咪算數,
等D 藍絲, 房屋台班人叫下救命
最好大陸就出手打擊炒樓

好撚慘，大中華膠都被屈犯國安法

民主派中生代真係慘
綵就上一代老野攞晒
受到佢地受

有冇得zoom